［文宣成功］澳洲傳媒轉咗風向

今朝屎忽痕，睇澳洲類似「香港早晨」，Channel 7 嘅師奶節目「Sunrise」。
大部分澳媒從一開頭用 Riot 嚟形容香港示威。
跟住變成 Protest/ protestors。

到今日，終於變成 demonstrators!

香港人加油
5大訴求，缺一不可
不割席 不篤灰 不分化

加油

riot police

因為做咗好多和理非壯觀振奮人心嘅行動，呢個係成功爭取國際支持嘅因素之一

Riot police

Riot police係防暴警察咁解
驚又有人諗多咗

到今時今日仲有人唔知?

真係要諗點塞機場
有晒全世界民意了

呢度大部分中小學雞

塞機場！

［聯署］唔怪得將共產黨列為恐怖組織呢個簽極都仲咁少

英文唔好可以慢慢學
但如果人壞咗...

利申 英文唔好

求推post
政府三更半夜mon post 同出文澄清實有古怪

[跟進智能監控燈柱] 香港Ticktack同 智合工程 的負責人同地址一模一樣

中共不斷發動宣傳機器
並全球炸social media 宣揚恐怖主義

要國際文宣

其實極權國家最中意依招，
Fake news + hate speech +去人化

目的係provoke極端民族主義
鼓動民眾打「曱甴」當英雄
將軍澳斬人案就係咁嚟
咁搞法陸續有來
警方會hea執法製造煙囪效應

緬甸試過用Facebook 宣傳hate speech

Fb老細要上美國國會交代

依單嘢一定要國際文宣
一人一信去UN聯合國人權委員會

大家上網google多d各個極權政權鼓動hate speech + fake news +去人化 +極端民族主義+煙囪效應pls

留意到好多人以為
riot police = 參與暴動嘅警察 (literal meaning)
anti-riot police = 防暴警察

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,未必CALL 到人, 所以
9月6 (六), 9 月7(日) 連續2日一定係機場
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場

呢句至真riot police !

推

根本就係riot police，一出到嚟又出盾又出彈，無佢哋在場就和平到不得了，一出嚟就七國咁亂

真係唔知

大意上係用防暴對付社運人士

又學到嘢，真係一日未死一日都有新嘢學到

英文好，人賤心壞只係遺禍人間。英文唔好人好，朋友多，互相幫助，就可做福人群。

陳帆呼籲市民：寧願參加其他活動都好過堵塞機場